[終於推到俾人睇到] 公民黨疑草案剝奪黑警薪酬表！

慘了慘了

呢個正呀 一定要推

大家交稅終於唔使咁受氣

推返重要post

打人打得咁開心?
同大陸公安一齊拎月薪5000啦

推啊

男神

都要立法會通過

保皇黨一定反，咁開心做咩？

2020年， 君子報仇，兩年未晚

Push

的士牌價要升了

push

正呀

泛民來了我帶路

一於同保安睇齊啦，$9000一個月。

推到傳媒一齊討論研究

集體辭職潮預定黑警好撚現實

睇下到時仲有冇人話做驚犬係細細個嘅志願？

黎啦黎啦

推

嘩 爽過屌閪吖！

Pish

大大力推！！

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

平民可唔可以反映比公務員事務局

推到班狗拎最低工資!

push!

支持警隊以身作則守法自首

推呀
可唔可以整到文宣

無知一問，警員薪酬同公務員薪酬邊個高D？

到時依然留仼 唔係為長糧既話
就應該真係立志除暴安良既人

pish

支持

呢樣要撐呀

推呀!!!

下屆立法會 要你班狗收硬皮
樓又供唔到 又移唔到民
你屋企隻雞實走佬

食屎啦 警犬 有排你受

其實唔少cd-rom
下次呢啲可以唔使加密

Drop to zero

收皮啦，鄭松泰動議設立黑警資料，呢條粉皮加泛民一齊投反對丫，依家做show？

我有野推

份糧冇左lu~~

毅進學歷比8000算啦

散仔毅進變返一萬一個月就差不多了
反正個個工會會請大媽安慰大家 少咗錢怕乜

你班狗唔係為正義咩
9000蚊個月唔好辭職呀

大力推！

我無野講

唔係為份糧而打工既你地千祈唔好辭職

fg都係一萬多啲 你班毅進仔唔係諗住可以高過一萬呀

推！！

大文豪

推！！！支持！！！！

唔推唔係人

正義之師

推呀
成班hihi咁有使命感
邊需要錢

得罪律師黨

留名跟進

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

👍👍

真係過左驚班狗好似當年圍ICAC咁圍公民黨

香港罪案率低, 有事搵班黑警一定幫唔到手, 樓下有黑社會搞事, 咁多年都係咁撚樣, 岩喇, 衣加變埋公安咁款, 應該要同公安同酬

9k都俾多佢哋啦

真係有事就唔開file
有犯打人就護犯走

根本冇建樹 點解仲要出糧俾佢哋

應DQ 及交還所有人工

還唔到就計番最低工資坐監COUNT 鐘數

毅進仔黑警8000 比多佢

黑警幫到手，就係靠把槍，dllmch

新一代嘅泛民真係好打得
運用和理非去打人

好似要分組點票
但點都好
你班柒狗真係ON99連議員都搞你老幾呀?
你阿頭聰哥都係龜縮緊咋都唔知你地咁撚串做乜
仲有唔好以為香港市民好恰
血債血償 屌你老母 全家落地獄

利申 琴晚發既開口夢 切勿對號入座

強烈建議最低層警務人員只可以有最低工資

呢個服務平咗 爽

我願望係黑警死全家

班狗世界末日

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

【又嚟突發】【今次一大真係做嘢！！！】

[終於推到俾人睇到] 公民黨疑草案剝奪黑警薪酬表！

。

政府只會包庇

黎啦

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

【又嚟突發】【今次一大真係做嘢！！！】

如果有生之年見到泛民擔大旗 投乜都過
無憾了

正

借位
歡迎入嚟討論

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

未來嘅香港,警隊薪酬一定會係全紀律部隊最低

反擊了

咪係 話明公務員係必須政治中立，佢地係咪傻，講多錯多

我諗咁樣大一大班狗唔會咁串掛
不過好擔心Captain, D狗無性

上緊連登嘅狗

睇唔睇到呀

呢波攻勢打得好
公民黨仲唔追住黎打

PUSH

你會唔會整份低D比自己

分組點票

公務員薪級表

來源: 公務員事務處

推呀

有無得全民公投？納稅人d錢黎！

正啊
大大力推

佢地唔醒覺既話 5000係遲早既事

通常都係由啲細嘅衝出嚟吠
冇事就由佢繼續吠
出事嗰陣大粒就出嚟屌個細
黑臉白臉扯貓尾 有個援衝空間

警察行得正企得正怕乜喎

醒覺就唔會有前日同琴日既野發生
當你雨革唔醒 612點都要醒

公民黨

一直唔明點解要出糧俾班警狗。
每個月每隻警狗派3袋狗糧算啦!

毅進仔就拎返毅進仔嘅人工啦

我冇嘢講

佢地梗係未醒🙈毅進仔個個j緊2皮幾🙈 狗既嗅覺竟然遲鈍過人類 未索到5000既香味🙈🙈🙈

老黑係黑社會？

公道d講
警察既薪級表跳薪比MPS/一般紀律部隊都要低
以24K升到30K為例，用警察既薪級表要8年先得、紀律部隊就7年、MPS就4年
變相你將警察既薪級表廢除係冇用，假設起薪係一樣，只會令到佢地更快拎到更高人工

根本要改變既係成個警察同埋紀律部隊既人工(話我衰都要講，其他紀律部隊人工都高到離哂譜)
如果用入職要求計，PC仔只係基礎職系，起薪應該得15k、IP只係2A3O OFFICER級，起薪應該得22k
而唔係要比一個讀唔成既人24k、比一個完全唔係專業人士既IP接近50K

影響憑乜嘢薪點比人高香港有冇啲大賊大惡大奸
最撚閪就係佢地本身食撚屎啦

老老柒柒你叫人俾錢俾人打我就唔撚會囉。

聽講話最壞下一步係會推動不交稅運動

嗰幾個警方工會仲次次公務員加薪都投訴話唔夠
次次都話要加得比其他公務員多

無左薪級表 真係可以年年咁加咩

P

絕對要
憑咩香港市民要比錢人打自己？

推爆佢老母

準備食屎啦死黑警

推1

岩架啦
可以同公安同級
俾最高人工既深圳公安人工佢
皮幾野一個月夠哂用啦

冇獨立薪級表咪即係用返一般紀錄部隊

你話我P牌仔乜都好啦
兒登仔唔好諗等人救
然後開香檳

首先
議員法案要分組點票
過到你民選議員都過唔到班功能組別
跟本都唔會推到

第二
就當你真係過到
冇咗薪級表
冇得年年跳
家陣拎緊24K班毅進狗
你一樣唔會辭職
因為佢地個身價
係出去做多10年都冇呢個價
到時佢地最多好似當年圍icac咁
又暴動多次

推呢D野嚇吓毅進狗就得
兒登仔點可以開心埋一份
之前G20又係咁
唔好成日FF有Avengers黎救你啦
香港人只能團結一心靠自己
可以搵人結盟但唔可以打算靠人救

個重點係一條新聞可以令內部有分裂聲音屌佐級個會

你做標題黨既話警犬會唔會睇晒篇文

咪就係佢地閪到連大賊都唔敢黎囉

公民黨識玩既話真係要睇睇可唔可以將佐級同佐級以外既拆開，然後佐級將薪酬表勾走，咁唔洗過都大把內耗

可能到時以為可以好似公安咁橫行霸道
但無諗到到時可能直接解散警賊

一定要推

順手取消埋咩警察宿舍喇
唔明佢地有咩資格住 一班香港蛀米大蟲又吃又拎 不知所措 佢地啲人工拎去起醫院加醫生人工都有用過佢地

2016昏迷緊?

比個最低工資佢地

加人工加得咁爽呀嗱

重要

推
睇下警察叔叔仲有無得拎人工嚟打飛機

跟乜鬼薪水表出糧啊，根本唔值咁高人工
我覺得可以按返佢地智力水平
再用毅進制計返份糧
應該可以慳返好多納稅人啲錢

推男神

唔小心 笑左

個獨立薪級表可唔可以轉俾消防

咪加密啦屌
一堆CD-ROM睇唔到架

香港人最鐘意睇人仆街
我特別鐘意

推到同保安個價睇齊啦

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我冇野講

香港人唔好忘記立法會有一定權力

哎呀陰公豬
咁嘛啫係要減人工囉

照推 雖然冇咩可能過到

我無嘢講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

好賤

正呀！

五大訴求 1. 徹底撤回修例 2. 收回暴動定義 3. 撤銷所有反送中抗爭者控罪 4. 徹底追究警隊濫權情況 5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

推佢老母

將佢地啲 point人工調低過其他部隊
現職偽進狗份糧即時大縮水

支持跟隨中央愛國愛黨

議會係制衡警隊最後一步
譚神

8000蚊人工好啦

議員提案，要分組過半數？

成班垃圾點值呢個人工，$60個鐘就合理啦

推上熱門

調到得返香港人月入中位數

嘩好呀好呀

我無野講！！

G持

支持救護消防拎高人工
人地真係拎條命黎博同服務市民
要我比多啲稅加佢地人工我都肯
警犬不了

減佢老母人工，推鳩推佢，食人血饅頭食得咁撚開心呀拿屌你老母黑警全家落地獄

人民公僕8000夠啦
2000畀娜娜，剩低6000夠生存

要推

準備收皮啦死黑警

以前表面既和平 令大陸狗錯覺係警察既功勞

大大力推

快d學佢地去左信警隊同公務員事務局先屌柒左佢先 之後再係立法會反映啦

拎五千貪五億

打良民打議員打記者，
屈醫生屈護士屈示威者，打老人家打細路
平日一休班就無惡不作，
呢啲衰人邊值高薪水？冇貢獻兼殘害社會！最好扣到佢零元！

隻揪

你估建制支持者唔驚佢地

推
一直都overpaid

正確的事要擁護

譚仔做到嘢

要觸名三萬名示威者上街遊行了 唔知會唔會有暴力事件發生 到時應該打1823？

pish!

推到犬同公安同酬

快

以香港人既魚蛋論
相信其他紀律部隊同公務員都好歡迎見到警隊減人工

班毅進狗根本唔值呢個人工

成班社會垃圾拎最低工資就差唔多

推啦屌

最好可以取消埋長糧，等佢退休之後食屎

pusulh

運動持續到2020年
民意歸邊
立會踢走大部份建制
通過薪酬調整法案
正式瓦解香港警察

最好扣到公僕中最低 等正義嘅慢慢做

push,雖然最後一定係建制護航過唔到

正啊 唔洗交咁多稅養黑警

鄭松泰動議設黑警資料庫，泛民包括公民黨同民主黨等全部投反對票，轉個頭就話搞呢啲？都幾賤格嫁wor，當抗爭者傻嫁？

今次一定要贏

全部人工減半

2020立法會要過半數呀，要投票

我都忍咗好耐

可能無左薪酬表 加多兩倍人工呢
林鄭E家都要聽佢地指揮

叫霸王雞，仲要拎埋人地d皮肉錢咪得

冇錢買狗糧

推，不能同意更多

人地維持正義唔係為錢架
不過扣完睇下幾多人肯做

大家努力，踢走保皇黨

推呀！比多啲人見到

2000年之後入職嗰啲本身已經無長糧

未夠絕
應該以5萬起薪引入蟈內人才
分擔驚慌工作

大力推

人民公僕應拎最低工資與基層睇齊

識玩

Push 相信好多警察唔會為左份糧而唔做

交啲稅終於可以拎返嚟填海啦

推！推！推！

我無野講，黑警收皮啦

推爆佢

一定要推
等你班仆街死黑警個個月袋袋平安幾皮野之餘仲可以周街扑濕完人當冇野發生呀拿
落地獄啦屌你死黑警

支持，依法辦事

如果係真 要表決個日人人出來圍

逼議員 投贊成

最多比一萬
冇再多

減左嘅人工，加落消防救護醫護仲好

captain tam型到盡

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號

班警犬都有今日

推呀！比狗狗學法例

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選香港警察，專守廁格無天無法，專責打壓濫用私刑，猶在賊營毫無紀律，捉你入獄欺善怕惡，記者都喝

有西用咩都唔夠票

政府唔理拎就上法庭

佢地貼埋政黨已經玩完啦

抵死呀...想踩住D兄弟上位

跟住就到狗隻遊行

門面野，過到先慢慢開心啦

一個根本唔可能通過既草案大家唔需要咁興奮。
要改變現況最有可能既係諗方法點樣可以搶到功能組別過半議席，呢樣野係依家既政治環境係完全冇可能，所以泛民就算幾人強馬壯都只有防守既力量，從來唔存在攻擊既力量。
另一方面就係期望美國過到人權法案，焗立法會2020全面普選，咁都有逆襲既可能。
總結：係現時呢個政治環境下，任何泛民提出既所謂議案都只係得個提字，係絕無可能過到，大家要記住呢一點。

我唔係想宣揚失敗主義，而係唔想見到有人覺得有渠道反擊黑警而漏左道抗爭既氣。

up

真 要dayback之前出多左嘅人工 不嬲正苦都係咁玩

佢地值得的 只有最低工資

今次我有嘢講，推撚到班仆街仆街

推
唔小心㩒到負皮

黑警今次仲唔仆街

推！

想問議員條例可唔可以提議分拆警務處？我諗過直頭拆咗警務處變警察管理局，然後由立法會季度撥款。

逗一萬都留低我就信你係為正義

推，今次真係做狗

聽講佢地做呢份工係正義感驅使

推 重要野

冇咁高人工仲邊有咁多人考做狗

推到爆

不過做得中高層好多都仲係舊制，所以更應該負責

推到減犬糧為止

推啊推 我無嘢講

基本法寫明不低於1997前

九七年起薪14240

唉, 洗碗、清潔、保安、地盤終於唔洗輸入外勞

讀唔成書梗係做呢d 工, 係香港先咁扭曲

間接又可以拉低返少少樓價

同"藝術工作者因為追夢, 而要放棄人工" 概念一樣
佢地係為左服務社會同正義感, 所以應該唔好著重人工, 實在太撚偉大

咪當比個機會差佬show off自己唔係為份糧囉

玩出火以為工會搞事警察可以無成本玩

笑撚死人咩

我愛文豪

推推推

毅進仔盲字唔識多個真係唔好玩咁多嘢啦

跟住就到大家選舉表演

再見喇黑警

講到咁辛苦，做義工算啦，每日靜係俾翻車馬費算啦

慘了
家破人忙啦
你班冚家鏟黑狗

推推推爽到爆炸

班黑警知道之後，表面反應係：挑，過到先算啦on9

實情係內裡驚到仆街 因為真係除咗黑警，都基本上搵唔到其他3萬嘅工

幫推

有無人搞緊

推撚爆去

輕輕一推

夠過半已經可以ban財政預算案令政府停罷

唔跟警察薪酬，即係跟番普通公務員? 其實都唔係太差，餓唔死， 不過出黎打示威者應該冇之前咁有衝勁掛。

搞撚埋佢功能組別
之前有線已經教左開體育會，玩幾年運動就入到體育界
讀fashion/textile,做幾年野就搞得製衣業

幾時搞到

黑警憑乜攞呢個人工
應該大幅減人工啦～

交小d差餉

養大自己隻狗 然後畀佢咬返 呢條氣點順？

推啊！減黑警人工

律師黨

大狀黨好嘢

以後黑警冇糧出，咪撚再背棄骰仔大佬

真心求下大家

今屆區議會同立法會選舉，出盡力去幫忙同去影響其他人，無論你鐘意邊個政黨，最緊要令賣港嘅人失去議席。
我今屆全家都會去做義工幫手。
多謝晒大家!!

pushhhhhhh

泛民上立法會都投唔贏啦

幫推呀 要比多啲人睇到

2020重奪議會就唔同講法

我冇野講

大力推

難做到

連人工都要毅進制埋

成日出信呀啦

推到同公安睇齊

我地係支持派

社會大學教識我好多野

唔好比佢停

到時重有冇咁多智障仔考警？

pushhhhh

幾多智商就應該拎番幾多人工

Ok推

好事
但柒婆講到明死攬黑警
所以唔會成功

跟公安睇齊

應該啦
人工多左
但做唔到野
支持

呢個一定要推

ish

咁就仆街 班警察真係名正言順冇野可以輸 發癲都似

唔係好識 個薪酬表有咩用

公務員毅進學歷嘅工收幾錢？佢地收幾錢？

支持黑警薪酬同大陸接軌

唔扣已經偷笑 仲想加？
做得好就話加 做得唔好有乜理由加

希望班大狀做到野

推一推

譚文豪好波

快手

d黑警變番普通人都好令人憂慮，一係去做黑社會，一係做賊，一係去偷呃拐騙強姦，總之點都係社會垃圾
一定要清算黑警，拉哂d垃圾去坐監，或者送哂番大灣區一世不得再踏入香港

律師黨 快啲收黑警皮

大陸公安含撚啦

鳩up公文袋至叻

推Popo

港共期待緊死第一個警察或者示威者

笑撚死 搞自己
回力鏢好呀

一定要push

我有兩大訴求
1.要求警察學歷要求提高至八大學士學位水平
2.警察薪資應由公務員薪資point1起跳
二擇一即可

香港生活指數高少少，同埋帛金要單頭，比5001好無？

?

推跟中國公安價啦屌你地老母

減佢地人工
成班黑警

咩都試下
好過未試過

毅進警察，知法犯法！

減佢人工啦

請貼長輩牆

721

500都比多佢

pushh

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

一早應該

光復香港！時代革命！

唔減都算重加人工?

如果今年加到起薪都就30k

bump

推返上去

光復香港 時代革命！

推

五大訴求 缺一不可 八月五日 全民罷工

除咗支持 我冇野講

就嚟立法會開會

先有雙普選，再清算黑警

養狗其實唔需要好多錢

人的就攞人的薪酬
狗的就攞狗的薪酬

點呀 減人工未呀 斎睇呀？

TUI

一定要推！

曾昭傑

吳卓衡
刑事總部高級警司

推推